發夢做過鴻X堂倉，你問我盡答

發夢做過佢間垃圾公司既倉務員
發夢比佢炒左

除左自爆同犯法野
你問我盡答

曾經前線員工

有幾污糟

自爆野唔答

衛生情況 唔同部門 唔同啵
整體上 不過不失
廠房有老鼠出現過
要經常滅蟲

識唔識鴻福郎

老闆司徒生係唔係真係咁好人？

好熟

無見過 廠長就正仆街 出曬名

幾錢一個月？

計計埋埋 12000左右

點解啲燒賣咁好食嘅

出面野黎既

D 豉油同辣油先係重點

龜苓膏值唔值？

咩牌子？

藥製 自己諗

好似係振興 無留意
啲野係凍倉入面

啲野飲係點整？ 個蘋果雪梨無花果幾好

生產部 鍋爐區 果啲 真材實料煲出黎既
不過有時發夢見到啲梨同蘋果有幾個總係壞既

我仲買埋套票黎飲 不過咁大煲應該還好啦 真係好解渴

d 野made in hk 係咪好過d 支那野??

有冇乜哪渣野?

公道說話啦，百幾公斤啲鮮貨有壞都正常既
不過處理過程果啲都ok既

一定 支那貨一箱箱運黎香港
個過程又唔知點整 運落黎個貨櫃又熱
啲野都變質

發夢見到有啲部門衛生真心一般

有朋友識司徙生

仲有安徒生

仲有愛迪生

佢十年都唔係廠一次

聽講佢幾friendly, 冇脾氣

鮮製涼茶飲得過架嘛

你發夢時有無咩係最鍾意飲？
有無夢到咩野最唔抵飲？
發夢有無睇到點解？

無問題

甘露咪最唔抵囉 廿幾三十蚊 一枝
如果話真係要揀 應該係竹笙果隻

鮮製幾好飲 甘露最正
不過正價買唔抵

有燕窩個隻好正，不過有啲甜

有時員工價 我都屌唔落手

啲糖多撚到

湯包係咪真材實料？

楊枝甘露好傑
其實係咪糖漿黎

真 但發夢見到好多急凍料 巴西料都有
新唔新鮮 乾唔乾淨自己諗

好鍾意飲蘋果雪梨，巴打點睇？

楊枝 支那造架
係咪糖漿就唔知

不過支那造既.....

咁有冇邊款湯你認為較好？

成日咩gucci斜咩袋果位先生係邊位

清清地幾好 真係用蘋果用梨

火麻仁最正

唔太鐘意飲湯 所以無飲過佢地啲湯

次次整火麻仁 成個倉都係果陣味
我都唔會過去

有個咁既人

我鐘意買涼茶套品換廿幾蚊果d

十蚊兩支果d 咪搞

正確嗎

佢地包鵝掌花膠冬菇好好食

十蚊兩枝果啲多數清倉
就快過期/賣唔出/冷門野

未食過

其實鴻xx定健康xxd野好d ?

好無做

真係唔知啵
不過自己覺得 論味道係鴻

想hea住收工既
過下日子 可以一試

點解做倉都會比人炒?

終於有人問
咁啱我部門個啊頭係濕鳩
下下針對我 下下投訴我
我都係hea姐 扮工姐

茶葉蛋好好食
巴打知唔知點整？

好似茶蛋個汁 係我地廠煲架

不過點整真係唔知

個啲咩雞骨草，蔘蜜係化學野定堅

前者好似係堅既 蔘蜜無印象
無係倉到 見過有蔘蜜類似既野

d湯真係冇味精

我做倉架 佢煲既過程 我睇唔到

人地做倉 唔係做廠
個個都問d咁嘅問題
不如問下最高峰期偷飲咗幾多

無 原則問題 唔會偷飲
一係員工價買 一係有時會派 不過無野吸引

其實倉同廠都係附近姐
有啲野知道就盡答

貢丸咩牌子

燒賣原來係陳記 我記錯振興 振興係丸類
豉油係自家野 辣油真心唔知

振興

唔該曬巴打

俾人炒但接近清一色唱好

辣油咪李錦記 大大支紅油倒落個樽仔

利申 做過1個月舖面part time

豉油辣油李錦記嫁，係跟物資黎
我日日食燒賣
燒賣有D好難食例如海馬公園

人地問咩，我如實答嘛
更何況我比人炒都係我啊頭搞到我咁
對事姐

陳記燒賣

好似又係 一包包 細細包果啲

茶葉蛋煲野
燒乾水就加d 生水落去繼續煮
所以平時見佢唔滾=岩岩加水
食唔食自己諗

我做過佢個倉 不過散工

個個當神咁拜

燒賣隻豉油唔同的
李錦記係比叮飯用

凍倉定咩位？
聽講當啲散工唔係人

豉油 係杞子豉油 自家出

門市夥記？

正價55蚊
做promo 可以55蚊兩個
你話值唔值

有隻好似叫鮮奶抹茶 我幾中意飲
但都好想知有冇伏

做過一排part time

硬係覺得隻隻湯都一樣味

無既 抹茶粉 溝 奶 一大煲

啲湯料都係果啲嘛
大同小異

熟到呢

用自家製嘅汁 所以屋企整唔到
啲汁聞落似豉油加滷水
之後加豬骨一齊煲
同埋蛋本身預製左

發夢醒起清潔果啲 就真係唔掂
裝貨 裝材料果啲籃 水格 盤
長期唔洗 日曬雨淋
裝過生肉過水又重用 又裝下其他野
基本上又臭又油 有時行過聞到都想嘔

同事嗎？

茶蛋汁 係用豬骨煲過

做過pt

只會捕住16蚊特價燕窩抺茶奶露

7仔幾蚊支同門市個d有咩分別

點撚解我個陣做暑期工都比人屈入凍倉

似廣告多d

好鐘意銀菊露
真係涼爽過惠康好平個隻

成間公司最濕鳩
就係個廠長，啲鏟車手同埋保安

廠長 恃住自己身分地位好似好撚高咁
有時做錯啲咩 或者發生咩事
佢唔會直接同你講野
係都要隔一個人 姐係你啲上司再同你講返

啲鏟車手個個以為賽車手 亂撚咁黎
已經試過多次意外 整到人又好 整到貨又好
最癲係 發夢見到 成板裝滿約1000枝涼茶
比個鏟車手鳩鏟 成板接近10米高跌落黎
啲涼茶埋住個人

啲保安態度就濕鳩既
個個以為自己警察咁
態度惡劣到死 試過有單車友唔小心跌左入黎
即刻屌鳩人地

16蚊飲枝野 不了

好似係大細之分

你地個個入黎問產品既野

7仔買到嘅係有包裝紙
門市係冇包裝紙
有包裝紙個啲唔係間間門市有
而且味道冇冇包裝紙個隻咁多

幾時？ 散工？

龜令菜同銀菊露乾唔乾淨/d料點
指你發夢個陣

無包裝紙 通常係香港鮮製

發夢見到有排試過啲草藥材 擺係室溫下
有老鼠 又生蟲 當然成板掉曬

錯字 sor

茶葉蛋好正

唔飲得定就過期定點呀？唔好嚇我 我最鍾意呢支 28真係買唔落手

我可以答你有D鋪賣杯杯燒賣
都係得李錦記豉油

以前讀書返過PT
做野飲做樽個位
人工少仲要唔包飯鍾唔包飯

火麻仁好似得ok有？
門市未見過

點睇夏桑菊

龜零膏值唔值？

你指呢d
記憶中係大陸製，鮮製先係made in hk

之前做野去過大埔廠，走個陣會派d聽日過期嘅產品

花膠湯係咪真花膠

發夢

做左幾耐到？

有咩盡量都唔好食/飲？

公司福利係咪好差

點解d涼茶仲有效過涼茶舖個d

飲得 清倉姐

有 ok果隻細撚到

正常

差不多一年

對

花膠粒

怕糖份的話 甘露少飲為妙

唔差 因爲撚有福利咩

唔會掛

啱啱先買咗涼茶劵

無乜問題既
做到上市公司 QC差極有限
不過做QC個位果啲 有啲撚樣又係濕鳩

佢d湯係咪真係乜油都冇

急凍料 巴西料 不了

有冇靚既女同事

樓上office 無乜
倉office 較少女性
但差不多個個都好得

有冇咩涼茶推薦？

睇自己鐘意飲咩咋啵
個人會揀夏枯草

+1

我記得用銀聯有優惠，28蚊野飲買一送一，唔知去到幾號

28蚊買野飲

就係想問乾唔乾淨
自乜撚野己諗
你開你問我答黎做咩

我覺得唔乾淨

輕輕一推

有咩我地唔會問 得你知既野講

講真而家有16蚊優惠，我都買多左

以前全部2x,3x, 真係肉痛 但甘露特價成日都係咩巨峰, 荔枝 ，我想飲其他

d新出既果汁你有無見過? 15蚊支係咪真係用水果整出黎?

衰咩比人炒

買一送一wo....14蚊枝抵到爆啦.....維他檸檬茶都8蚊......

26蚊兩支 超抵

個d樽裝飲品，唔使樓主答你都應該估到啦......

成間公司最濕鳩
就係個廠長，啲鏟車手同埋保安

廠長 恃住自己身分地位好似好撚高咁
有時做錯啲咩 或者發生咩事
佢唔會直接同你講野
係都要隔一個人 姐係你啲上司再同你講返

啲鏟車手個個以為賽車手 亂撚咁黎
已經試過多次意外 整到人又好 整到貨又好
最癲係 發夢見到 成板裝滿約1000枝涼茶
比個鏟車手鳩鏟 成板接近10米高跌落黎
啲涼茶埋住個人

啲保安態度就濕鳩既
個個以為自己警察咁
態度惡劣到死 試過有單車友唔小心踩左入黎
即刻屌鳩人地

有無名

比人針

想樓主比公司搞返轉頭呀

平時津路 一枝$10 已經覺得最盡

有啲支那造

係美食展買涼茶套票最抵定係平時係門市用會員優惠買抵d?

sorry啊 呢啲價錢野 真係唔熟

員工價買野飲個價位係幾多？

涼茶/楊枝 8蚊枝

或者有啲$10
$15/2枝 咁

你做倉，仲以為可以隨便飲架tim

阿頭有冇迫你買書？

犯法野 做唔過

買咩書

其實佢湯包抵唔抵飲..
見你話全部都係冰鮮野...
會唔會好重味精

中伏我仲成日買

點解鮑參翅肚湯成日冇貨

支持鴻福堂！！！！

你老細本書

姓潘個女人高層八婆好咪好臭串？
你地點睇佢

烹調方法 無親眼見過

四眼果個？

產量唔多 個個見到鮑參翅狗沖

其實係急凍鮑 急凍參 素翅黎

我發夢真係夢到好多野

點解d花膠湯久唔久會有膠袋味？

可能岩岩整完出黎 個膠袋受熱果陣果浸味？